其他大學同我聽住！以後唔再談判！！！

談你老母

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

正視聽 無同學想談判

【突發】認住你呢個出賣中大的人。

今日香港中文大學二號橋環迴東路，中文大學傳訊及公共關係處處長張宏艷表示和警察商討後，防暴警察願意將防線退後至二號橋更亭，另五名警察會留在橋上。警察也希望學生不會推前防線。

結果不到一分鐘，警方立即反口，以催淚彈狂轟中大，守軍奮力抵抗。短短數分鐘，警方無間斷發出催淚彈及慢慢推進。

明明講好左數，點解會出事？我一google個名就馬上發現，屌你原來講數果件張宏艷藍絲黎，寫過文章blame手足。仆你個街，而家黑狗打入私人地方，學生比人捉，就係因為你叫同學退防啊。你點交待屌你？日防夜防，家賊難防

Source:

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

Be water

14年扮送飯運軍火之後，仲信警察既都要反省下。

談佢老母

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

班畜生不嬲冇誠信
日日開所謂記招講晒大話歪曲自己做既暴行

照談判 但唔好當真 互相fake

中大同學，危急時空曠位置點火，再報消防，等消防入去。

希望消防企係學生一邊，大家同一陣線，同學真係好慘，救救學生！救救香港未來！

不要對消防心存幻想

We don’t negotiate with terrorist.

咩都要試